呢條片完美咁證明制度內反抗係完全冇用

"制度內反抗係完全冇用"呢句野好誤導
只靠制度內反抗係完全冇用，但制度內外反抗先做到野
你可唔可以完全唔靠制度，憑上街勇武就推翻到警察同政府？

制度內反抗冇用，並不等於無須要玩佢套制度
你唔玩，佢就可以用制度製造更惡既制度，去玩殘你
我地係要制度內外去改變現有制度，達到我地目的
好似功能組別係邪惡，你可以靠制度外抗議推翻
但唔代表真係一句“制度內反抗係完全冇用“，就唔洗準備plan b

一時語氣重咗 我係想講制度內抗爭嘅成功機會好渺茫

絕對支持手足嘗試爭取立法會過半
但制度外我地可以點做
叫美國施壓 廢除功能組別又好似有啲不切實際咁

唔緊要，諗下死去既手足，就算推翻唔到都唔可以比佢好過

keep住示威裝修，keep住黃色經驗圈
長期之戰黎，唔係下下灑血先叫抗爭

習帝唯一只驚美國
所以只可以靠美國打殘支那
人權法寫明2020立法會要有普選
我地而家應該開始遊說美國
如果立法會選舉唔係普選
咁佢地應該制裁香港
第一樣可以由禁運高科技產品開始
高科技都係支那春袋

無用都唔代表可以放棄，就好似遊行一樣

同意制度內係晒氣

呢幾日係咁有post吹風制度內抗爭
根本痴人說夢

抗爭一定係靠黃色經濟圈 + 打擊香港金融中心地位

咩叫更惡制度？
支共係香港根本已經為所欲為

低處未算低，支那咁低劣，都可以日日開你新眼界，唔係以為香港唔可以呀？

佢洗乜制唔制度
佢要搞你就搞架啦

你咁講冇得講，咁法院都唔洗要啦？
起碼佢仲要扮

中華民國都要搵制度內的清朝官員，例如袁世愷等人倒戈先比較容易革命成功

同和勇不分一樣，光復香港需要體制內外合作
（雖然好多體制內係牆頭草，要見到抗爭者大機會成功先會加入）

立法會過半，冇得改變制度，但至少有得守

你知唔知立法會過半係可以否決財政預算案，如果否決咗行政長官係要解散立法會重選
如果重選完都係唔過，行政長官必須辭職

我明呀 所以我絕對支持嘗試爭取立會過半
到時就可以光明正大咁通過有利嘅法案

但係如果仲有 林鄭唔簽法案就唔過/人大釋法/DQ
會有好大無力感

重申多次我打完全冇用係語氣重咗
意思係喺制度內 政府點都可以玩殘你 成功機會較細

正確d講
制度內抗爭會令我哋處於被動，但可以防止最壞嘅情況發生

好多人就係非黑即白,政府當權既無人放水根本就hard mode變hell mode

巴打幾勁，秒回長文反駁